試當真出咗新片無人講嘅？

冇

請你做PR 就食得屎啦。

幾多pr 上黎都好，d 片係垃圾就係垃圾。

睇你地d 片睇到好撚尷尬呀 !